a. Cantidad y nombre de los branches: "master".

b. Cantidad y nombre de las etiquetas: No hay etiquetas.

c. Nombre, mensaje y código hash de los últimos 3 commits:

commit f7d02e38d3e8f7adc1981c8e00d15ac3ac22b02e (HEAD -> master, origin/master, origin/HEAD)
Merge: a7e9898 f423250
Author: Andrés Guerrero H <guerrero.herrera.andres@gmail.com>
Date:   Sun Mar 11 04:18:56 2018 -0300

    Merge branch 'master' of https://bitbucket.org/ifigueroap-pucv/asdasdaf-repo-2

commit a7e989806b63c109a13e82e79cfdeffd4ef6b379
Author: Andrés Guerrero H <guerrero.herrera.andres@gmail.com>
Date:   Sun Mar 11 04:17:10 2018 -0300

    Corrección ejercicio3.md

commit f4232503c0cde87034090a0d26cd6297dd99c92e
Merge: 9702843 aeaccd7
Author: Geraldine Fiori <geraldine.fiori.g@hotmail.com>
Date:   Sat Mar 10 22:48:31 2018 -0100

    Merge branch 'master' of https://bitbucket.org/ifigueroap-pucv/asdasdaf-repo-2.git

